V Třide pokoje eden židle, visit na stene eden Na obrazi, dva sedit na židle manžela edna XXXežitna manželka, eden magnitofon, dvu stůla, eden televize eden sřin, okno, VPokoje na stine visit na stene eden obraz dva manžela sidet na židle eden manžel dtvet se na telivvize. eden manžel čist knihu edna manželka nemocnice ležit v pokoj na divane, na skřine stoit magnetafon. V Pokoj dva stůla eden Mlade dryhe stare, edno OKno. eden televize, na stůle stoit vaza
